特朗普：要不是我照顧香港 香港早就完蛋了

香港反修例風波愈演愈烈，外界關注美國總統特朗普，會否簽署已在參眾兩院通過的《香港人權與民主法案》（下稱法案）。特朗普周五（22日）受訪時指，未有直接回應會否簽署法案，但稱自己曾警告中國領導人習近平不要派兵到港。
特朗普接受霍士新聞台節目「Fox & Friends」電話訪問時，被問及會否簽署法案，他態度顯得模棱兩可，未有正面回答，僅稱︰「我們必須與香港同行，但我也與習主席同行。」
特朗普又聲稱，若不是他要求習近平不要破壞貿易談判，香港早已變成「警察國家」，成千上萬的人已被殺死。特朗普之後指自己要求習近平不要讓一百萬中國士兵進駐香港，以免對貿易談判造成影響，他說︰「要不是我，香港在14分鐘內就已被夷平了。」

即係話.支共根本想殺晒d香港人

如果侵侵真係講真
我真係覺得支共根本想殺晒我地香港人
所以依家咁多單又突然失蹤.好明顯知道邊個做

push...

咁我講聲多謝囉，順便唔該你隻船過完南海之後過一過黎香港吖